招旅友） 有無巴絲有興趣4月去伊朗 ？

行程再商量
大約兩星期左右
有興趣可留tg

利申：絲

預幾多錢budget 架

樓豬做領隊帶團ok

純粹想去睇下 睇你自己需要

屌好正 想同樓豬兩個去 日扑夜扑

我都未去過

絲就不了

唔會係兩個

去過幫推

想去但有更多地方想去
幫手推一下

Lm
睇下幾錢先

伊朗死唔去嘅

安全過香港啦

想去

利申原本plan今年9月去
但6月爆反送中運動
所有行程cancel哂

Lm睇下

去過 ，P牌幫唔到推

學下睇佢哋啲數目字，係有幫助嘅。好多嘢包括車牌，長途車票...都係用果啲數目字

想去

啱呀

有沒巴想去，
利申唔想同絲去

有興趣

嚟緊新年join 團去

機票around 4000-5000

有冇咁平機票

正常價啦
前排脫三千幾
Btw 想去

兩個禮拜預幾錢好？